金希澈睽違3年跳舞了！「SJ九人合體舞台」逼哭E.L.F

南韓音樂盛典「The Fact Music Awards」（TMA）12日晚間7點在首爾舉行，因應疫情，紅毯和演出皆採取事先錄製的方式。特別的是，從2017年就因舊傷而停止舞台活動的SUPER JUNIOR金希澈，睽違3年將在TMA頒獎典禮，和成員們一起站上舞台。

▲「The Fact Music Awards」SUPER JUNIOR舞台。（圖／翻攝自演出畫面）

合體出席頒獎典禮的SUPER JUNIOR，特別演出明年1月發行的專輯《The Renaissance》的新歌《Burn the floor》的初舞台。成員們手持燈光，有如歌劇般營造出神秘的又詭譎的氣氛，到歌曲中段，金希澈出現在舞台中，這也是SUPER JUNIOR久違的9人舞台，讓E.L.F（粉絲名稱）興奮有感動。

▲金希澈睽違3年加入SUPER JUNIOR舞台演出。（圖／翻攝自演出畫面）

SUPER JUNIOR也拿下包括「FANN STAR Choice歌手部門」、「FANN STAR最大得票數歌手部門」，以及「2020年度藝人」等獎項，儘管出道15年，依舊是「韓流的帝王」。

斷多次腳🙏🏻

希澈老師
屌你老味

斷晒三隻腳

希澈老師壟台

哭𠹌咗

希澈老師死全家

我為希切老師哭喪

同MOMO後台做愛

希切老師好人，照顧momo

你咩事

放生momo

希切老師唔係好人

食屎仔

一野鋤落去

一野轟落去

條free rider終於肯跳啦？

希望佢跳跳下瓜埋

第三隻腳比momo chur到斷左

好心死埋佢

仆街，條友跟本無跳
出黎唱咗一句就收皮

死左佢去啦

跳momo

希澈老師夠死十次